求救 finishing system update...

android機 update完
就keep住出依個loading, 又停左
狂chur cpu
有冇辦法拎返相

update 唔backup

女人搞

自推 bb岩岩出世無耐
好多相係入面

RAP

冇google photo 你就搵定data recovery company 都得

幾千幾千埋唔埋到單

識人收復啲相
$5/張 ok ?

美國有啲公司幾好
講真你等回覆時可以google 下

我google自救好耐
依家揾下recovery

可唔可以指定folder

順便google 埋”2bay HDD NAS” (2 for data redundancy)
以後啲相唔駛再驚

Or cloud service

多謝手足 小弟有set
但女人無syne...

邊部Android？有啲有full disk encryption 唔易爆開
用“Android bootloader” “Android ADB file explorer” 當keyword 咁搵
或者純粹搵點救返 “stuck on android update”

Last resort 係搵以色列Cellebrite 幫你爆開部機
你可以inquiry 問下報價

不過聽朝先做喇 由佢update 成晚成唔成功先

Lg v7 thinQ
我睇左好多stuck in update
都係入下safe mode, wipe下
但我點搞佢都係正在完成
仲chur到cpu load唔到其他function
等勁耐都見到相
但send唔到 upload唔到
head晒係到

anyway多謝手足